疑染伊波拉病毒54歲港人曾到剛果 留醫瑪嘉烈 現時情況穩定

衞生署衞生防護中心今日（4日）接獲一宗埃博拉（伊波拉）病毒病懷疑個案的呈報，該名54歲女病人為香港人，曾於今年5月至9月到訪剛果民主共和國金沙薩，自昨日起出現頭痛、暈眩、發燒、嘔吐和腹瀉，同日到瑪嘉烈醫院急症室求醫，隨即入院接受隔離治療，現時情況穩定。病人的血液樣本初步檢驗對伊波拉病毒呈陰性反應，惟按世衞指引，衞生防護中心會安排病人於兩天後，接受血液覆檢，以排除病人感染伊波拉病毒。

好驚

今日就爆伊波拉

呢單要睇實！

陰性

無來源連結忽然 咁怪 有d咁既野

伊波拉好似係製造嘅病毒

恰鳩我？

但都係得東方、01、頭條報 好怪

推埋預言帖

「軍事」「香港」「漫畫多圖」《最於解決方案》

真係好怪

可以望下十樓
琴日有手足預計共產黨計劃

伊波拉一獲熟呀

伊波拉呀。勁過狄波拉呀

見到手足係果邊留言了，圍爐取暖，好恐怖
嚇到個人好似就暈咁

唔可以戴口罩

可以點啊香港！